msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-10 10:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Glscht_Wen <wen.hsinx.moh@intel.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../po/resources_strings.c:25
#: ../po/resources_strings.c:244
#: ../hosts/clutter/gadgets-panel.desktop.in.in.h:1
msgid "Gadgets"
msgstr "小工具"

#: ../po/resources_strings.c:28
#, c-format
msgid "(API Version: %s)"
msgstr "(API 版本：%s)"

#: ../po/resources_strings.c:31
msgid "Copyright © 2009 Google Inc. All Rights Reserved.&#10;Licensed under the Apache License, Version 2.0:"
msgstr "著作權 © 2009 Google Inc。版權所有。由 Apache 獲得授權使用，版本 2.0："

#: ../po/resources_strings.c:34
msgid "For more information please visit our project site:"
msgstr "如需更多資訊，請洽詢我們的計畫網站："

#: ../po/resources_strings.c:37
msgid "%I:%M%P"
msgstr "%I:%M %P"

#: ../po/resources_strings.c:40
msgid "%b %d"
msgstr "%b %d"

#: ../po/resources_strings.c:43
#: ../po/resources_strings.c:46
#, c-format
msgid "%dd ago"
msgstr "%dd 之前"

#: ../po/resources_strings.c:49
#, c-format
msgid "%d day ago"
msgstr "%d 天之前"

#: ../po/resources_strings.c:52
#, c-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d 天之前"

#: ../po/resources_strings.c:55
#: ../po/resources_strings.c:58
#, c-format
msgid "%dh ago"
msgstr "%dh 之前"

#: ../po/resources_strings.c:61
#, c-format
msgid "%d hr ago"
msgstr "%d 小時之前"

#: ../po/resources_strings.c:64
#, c-format
msgid "%d hrs ago"
msgstr "%d 小時之前"

#: ../po/resources_strings.c:67
#: ../po/resources_strings.c:70
#, c-format
msgid "%dm ago"
msgstr "%dm 之前"

#: ../po/resources_strings.c:73
#, c-format
msgid "%d min ago"
msgstr "%d 分鐘之前"

#: ../po/resources_strings.c:76
#, c-format
msgid "%d mins ago"
msgstr "%d 分鐘之前"

#: ../po/resources_strings.c:79
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: ../po/resources_strings.c:82
#: ../po/resources_strings.c:100
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: ../po/resources_strings.c:85
msgid "Don't show me items like this"
msgstr "不要顯示這樣的項目"

#: ../po/resources_strings.c:88
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: ../po/resources_strings.c:91
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: ../po/resources_strings.c:94
msgid "Toggle Expanded View"
msgstr "切換擴大視窗"

#: ../po/resources_strings.c:97
#: ../po/resources_strings.c:106
msgid "Menu"
msgstr "目錄"

#: ../po/resources_strings.c:103
msgid "Add gadgets"
msgstr "新增小工具"

#: ../po/resources_strings.c:109
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: ../po/resources_strings.c:112
msgid "Program can't start because it failed to load the following module(s):"
msgstr "程式無法啟動，因為它無法載入以下模組："

#: ../po/resources_strings.c:115
msgid "&About..."
msgstr "關於(&A)..."

#: ../po/resources_strings.c:118
msgid "Add &Gadgets..."
msgstr "新增小工具(&G)..."

#: ../po/resources_strings.c:121
msgid "Always on &Top"
msgstr "永遠顯示在上方(&T)"

#: ../po/resources_strings.c:124
msgid "Auto &Fit"
msgstr "自動調整(&F)"

#: ../po/resources_strings.c:127
msgid "A&uto Hide"
msgstr "自動隱藏(&u)"

#: ../po/resources_strings.c:130
msgid "&Collapse"
msgstr "疊堆(&C)"

#: ../po/resources_strings.c:133
msgid "&Dock to Sidebar"
msgstr "固定到側邊攔(&D)"

#: ../po/resources_strings.c:136
msgid "Doc&k Sidebar"
msgstr "固定到側邊攔(&k)"

#: ../po/resources_strings.c:139
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&x)"

#: ../po/resources_strings.c:142
msgid "Ex&pand"
msgstr "展開(&p)"

#: ../po/resources_strings.c:145
msgid "&Font Size"
msgstr "字體大小(&F)"

#: ../po/resources_strings.c:148
msgid "&Default"
msgstr "預設(&D)"

#: ../po/resources_strings.c:151
msgid "&Larger"
msgstr "較大(&S)"

#: ../po/resources_strings.c:154
msgid "&Smaller"
msgstr "較小(&S)"

#: ../po/resources_strings.c:157
msgid "Hide A&ll"
msgstr "隱藏全部(&l)"

#: ../po/resources_strings.c:160
msgid "&Left"
msgstr "左邊(&L)"

#: ../po/resources_strings.c:163
msgid "&Options..."
msgstr "選項(&O)"

#: ../po/resources_strings.c:166
msgid "R&emove"
msgstr "移除(&e)"

#: ../po/resources_strings.c:169
msgid "&Right"
msgstr "右邊(&R)"

#: ../po/resources_strings.c:172
msgid "Show A&ll"
msgstr "顯示全部(&l)"

#: ../po/resources_strings.c:175
msgid "&Undock from Sidebar"
msgstr "從側邊攔拔除(&U)"

#: ../po/resources_strings.c:178
msgid "&Zoom"
msgstr "放大(&Z)"

#: ../po/resources_strings.c:181
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: ../po/resources_strings.c:184
msgid "125%"
msgstr "125%"

#: ../po/resources_strings.c:187
msgid "150%"
msgstr "150%"

#: ../po/resources_strings.c:190
msgid "175%"
msgstr "175%"

#: ../po/resources_strings.c:193
msgid "200%"
msgstr "200%"

#: ../po/resources_strings.c:196
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: ../po/resources_strings.c:199
msgid "75%"
msgstr "75%"

#: ../po/resources_strings.c:202
msgid "Change &Hotkey..."
msgstr "更改快速鍵(&H)..."

#: ../po/resources_strings.c:205
msgid "De&bug Console"
msgstr "偵錯主控台(&b)"

#: ../po/resources_strings.c:208
msgid "&Sidebar"
msgstr "側邊攔(&s)"

#: ../po/resources_strings.c:211
msgid "Feedback..."
msgstr "回應..."

#: ../po/resources_strings.c:214
msgid "Third Party Gadget Installation"
msgstr "第三方小工具安裝"

#: ../po/resources_strings.c:217
msgid "Google has not tested or verified the features or security of this third party Gadget. Please confirm that you want to install:"
msgstr "這個第三方的小工具，Google 還沒有測試或驗證其功能或安全性。請確認您要安裝："

#: ../po/resources_strings.c:220
msgid "Description: "
msgstr "描述："

#: ../po/resources_strings.c:223
msgid "Required permissions: "
msgstr "所需的權限："

#: ../po/resources_strings.c:226
#, c-format
msgid "A script (%s:%d) on this gadget may be busy or have stopped responding. Do you want to stop it?"
msgstr "這個小工具的程序檔 (%s：%d) 也許處於忙碌中，或已經停止回應。您要停止這個程序檔嗎？"

#: ../po/resources_strings.c:229
msgid "Change Hotkey"
msgstr "更改快速鍵"

#: ../po/resources_strings.c:232
msgid "Click to input the new hotkey:"
msgstr "按一下之輸入新的快速鍵："

#: ../po/resources_strings.c:235
msgid "Press new hotkey"
msgstr "按一下新的快速鍵"

#: ../po/resources_strings.c:238
#: ../po/resources_strings.c:250
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../po/resources_strings.c:241
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: ../po/resources_strings.c:247
#, c-format
msgid "Gadgets, press %s to show or hide gadgets."
msgstr "小工具，按一下 %s 以顯示或隱藏小工具。"

#: ../po/resources_strings.c:253
msgid "Trace"
msgstr "追蹤"

#: ../po/resources_strings.c:256
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: ../po/resources_strings.c:259
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../po/resources_strings.c:262
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../po/resources_strings.c:265
msgid "Lock scroll"
msgstr "捲動鎖"

#: ../po/resources_strings.c:268
msgid "Gadgets (GTK)"
msgstr "小工具 (GTK)"

#: ../po/resources_strings.c:271
msgid "Gadgets (Qt)"
msgstr "小工具 (Qt)"

#: ../po/resources_strings.c:274
#: ../po/resources_strings.c:283
msgid "Gadget Designer"
msgstr "小工具設計師"

#: ../po/resources_strings.c:277
msgid "Run Gadgets in GNOME/GTK environment"
msgstr "在 GNOME/GTK 環境裡執行小工具"

#: ../po/resources_strings.c:280
msgid "Run Gadgets in KDE/Qt environment"
msgstr "在 KDE/Qt 環境裡執行小工具"

#: ../po/resources_strings.c:286
msgid "Reads content of local files and directories"
msgstr "讀取本地檔案和目錄的內容"

#: ../po/resources_strings.c:289
msgid "Creates or modifies local files and directories"
msgstr "建立或修改本地檔案和目錄"

#: ../po/resources_strings.c:292
msgid "Queries or modifies the status of hardware devices"
msgstr "查詢或修改硬體裝置的狀態"

#: ../po/resources_strings.c:295
msgid "Accesses network"
msgstr "存取網路"

#: ../po/resources_strings.c:298
msgid "Accesses personalization data"
msgstr "存取個人數據"

#: ../po/resources_strings.c:301
msgid "Executes native code and local applications"
msgstr "執行本地代碼和本地應用程式"

#: ../po/resources_strings.c:304
#, c-format
msgid "The gadget could not be loaded:&#10;&#10;%s"
msgstr "這個小工具無法載入：&#10;&#10;%s"

#: ../po/resources_strings.c:307
#, c-format
msgid "The gadget requires Gadgets supporting API at least version %s:&#10;&#10;%s"
msgstr "這個小工具需要支援 API 的最新版本小工具 %s:&#10;&#10;%s"

#: ../po/resources_strings.c:310
#, c-format
msgid "The gadget requires Gadgets for Linux at least version %s:&#10;&#10;%s"
msgstr "這個小工具需要適用於 Linux 的最新版本小工具 %s:&#10;&#10;%s"

#: ../po/resources_strings.c:313
msgid "The gadget doesn't work on Linux platform:%&#10;&#10;%s"
msgstr "這個小工具無法在 Linux 平台執行：%&#10;&#10;%s"

#: ../po/resources_strings.c:316
msgid "http://www.google.com"
msgstr "http://www.google.com"

